%\chapter*{Словарь используемых терминов}							% Заголовок

%\printindex % печать предметного указателя здесь



\newglossaryentry{музыкальная текстология}
{
    name=музыкальная текстология,
    description={отрасль музыковедения, изучающая автографы, прижизненные издания и другие творческие документы композиторов в целях установления аутентичных текстов музыкальных произведений для исследования и публикации. Использует методы изучения истории текста и его критической проверки, сложившиеся в историко-филологической текстологии и источниковедении \cite{MuzSlovar} },
   
}



\newglossaryentry{роспев}
{
    name=роспев,
    plural=роспевы, 
    description={роспевы},
    
}



